今日喺維園同姜濤打波 你問我答

如題

勁唔勁？

麻麻地 但3分ok

佢幾高？

三分勁唔勁？

174 5 cm 左右

一般 開曬比佢慢慢瞄都會入
Catch and shoot 就不了

今日同佐敦打波

空

世上咁多佐敦 邊撚個佐敦？

姜濤? who?

全民造星 其中一個參賽者

有冇潛質打NBA

應該可以做fishermen lok 跟班

真人靚唔靚仔？

幾好 但好gay
好想後入佢

跑步女人手

好想屌佢🤤

佢自己話176

著左鞋就係

吸咁多廢氣，有無唔舒服？

佢著左legging 錫唔到

呼反出尼好啲

好打絲打對佢有興趣咁